樓主A0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sorry大家

OK

虛偽

A0係原罪

對唔住

Sorry

我犯咗毒撚都會犯嘅錯

點解我會識到你